@book{nomauteur0000,
  langid = {french},
  location = {Tampere},
  title = {(Xe)LaTeX appliqué aux sciences humaines},
  shorttitle = {},
  author = {Rouquette, Maïeul and Rouquette, Enimie and Chabannes, Brendan},
  gender = 	 {M},
  BFTauthordescr = {Maïeul Rouquette est assistant diplômé en histoire du christianisme ancien et littérature apocryphe chrétienne à la faculté de théologie et de sciences des religions de l'université de Lausanne. Il est mainteneur des packages ledmac et bibref-french.},
  BFTauthordescrsrc = {couv4},		  
  isbn = {978-952-273-073-2},
  isbn10 = {},
  pagetotal = {268},
  publisher = {{Atramenta}},
  date = {septembre 2012}, 
  keywords = {},
  abstract = 	 {},
  note = 	 {},
  BTFbnfnotice = {},
  BTFbnfurl = {},
  BTFsudoc = {165165944},
  BTFworldcat = {835280946},
  BFTindex = ,
  BFTbiblio = ,
  BFTlistes = ,
  BFTlisteI = {},
  BFTlisteII = {},
  BFTcontrole = {Patrick Bideault,6 juin 2020},
}

@Comment FIN
